黃大仙玩場既朋友快啲去救人先啦！！

現場得約唔夠20隻狗 示威者成百個
咁都唔救人？？係佢增援之前圍返佢轉頭救人啦屌

急

LIVE LINK????????????

落黎啦仆街

行緊第二區：0）

行緊第二區